[轉載] [關公] Italian Tomato強制客人下載安心出行 店員：冇聽過話可以手寫留資料

案發地點：天水圍頌富分店

木高砂屋今次要出名鳥！

(定係班店員想做少啲嘢所以搞臭自己個朵)

好似本身係深藍list?

YES

琴日已經上左list
"全心向黨, 政治領悟力高"商戶list